獌狗落敗區( PS. 小英必勝)

今晚食獌狗大餐，woo